有冇人有食開piracetam?

最近買咗nootropil嚟食，每日食4.8g,但食咗幾日都唔覺有咩特別
你哋通常食幾耐先有效果？

我食左兩個月到 但我同時都有食其他nootropics同supplements 加上生活習慣既改變
整體既brain performance係好左既

至於你話幾耐先有效果 我係慢慢會發覺思考方式闊左 角度多左 但唔係一夜之間突變
最重要係食完nootropics/supplements 之後 真係用多少少腦 咁個腦先會有正面改變

Thx巴打
我而家感覺上剩係溫書嗰陣集中咗少少，仲要唔知係咪安慰劑效應
希望過多排會好啲啦

同埋你買嘅piracetam大概要幾錢？我280蚊買到90粒800mg嘅，想知有冇買貴咗

5htp
L-theanine
b 雜
維他命D
有需要就食 Ritalin 同 modafinil

聽講Ritalin 同 modafinil副作用好大，我覺得冇需要去到咁盡
同埋入手都唔易

入手唔係問題
以你了解 有咩 side effect

唔洗客氣
個人覺得Piracetam對集中力改善幫助不大
相反 改變工作習慣同埋練習Meditation之後令集中力好左

Ps 我買果間180蚊

180 蚊應該都係藥房公價黎

我買嗰間黑店嚟

每日meditate 幾耐？

有冇多啲人有經驗分享下

一節五分鐘 早午晚各做一節
放假多時間 會做十五分鐘

日日做 做密少少 好過一次太長 又集中唔到
可以試下由一節五分鐘慢慢加上去

唔記得左提 我有配搭埋choline同ALCAR
因為用左piracetam會增加左用choline

我見蛋好似都有唔少choline,所以我剩係食多咗蛋始終唔想食咁多人工嘢

食完有冇頭痛？

自己上網搵